有無人想同全香港人一齊攬炒？

快d支爆 香港獨立 解放軍入城

冇人想同你隻熱狗攬炒

你好撚樣衰

玩撚死你班弱智仔

我屋企朋友女朋友唔嫌棄就得啦
wfc你隻熱狗

你係邊度做?
得閒上去玩下?

係咪日日執屎

同你條仆街攬炒
日日係度哈哈霸霸
死垃圾肥系

肥系出黎講野呀 肥系

垃圾熱狗

課金幫黃洋達含撚未?

課左二百
吹咩?
好過你日日幫人執屎仲咁樣衰

二百夠唔夠資格啜黃洋達袋底泥呀垃圾熱狗？

唔夠!
所以我又課左5百比達仔
我有錢唔駛執屎

閉! 夠鍾睇大亨通宵直播!
又課左1000

short撚咗

玩撚死你班mk仔
學獨?
邊撚到有學生?